想同個男性朋友保持返段距離可以點做

識左6年嘅中學同學
玩得好埋成日有身體接觸
一杯野飲有時都會share
不時都會送我返屋企但雙方都有中意嘅人
呢排好似feel到少少佢對我有好感咁
但唔係肯定 希望唔係真只係想做朋友
啲舉動重曖昧過同之前d ex
我已經有啲想避

利申)真係想知點做

直接講

用套

幾肯定會無咗段關係。

其實呢...
你覺唔覺得呢...
我地好似愈行愈埋...
其實我唔係介意...
只不過...
我...
我覺得我地嘅關係未去到嗰種...
你明唔明？
姐係呢...
唔係男女朋友嗰種...
我希望你唔好介意...
其實我一早已經當咗你係姊妹
sorry啊
不如...
我地都係有返啲距離
好無？

即係你對佢冇feel？
咁咪扮玩推開佢 保持下距離
不經意咁強調下你地係朋友關係
再唔得就講清講楚

一開始點解要玩得埋
貪得意 無所謂？

同埋大家心入面都有個放唔低嘅人
同病相連

無feel好感都無
其實佢要我餵佢食野
我都一野掉杯野過去叫佢自己筆

雖然我想有好close嘅朋友(女嘅都係)
但我對每個人都想有返段距離
唔想人地太過踩入我個心

唔好同佢太熟啦 一陣人地以為自己有機就慘

同佢嚟濟算啦屌你老味

條仔真係好拎正呀!!! 好想廝開佢條褲，一手扯拎爛佢條底褲 !!! 一口含落去佢條靚腸仔度係咁吸啜!!! 個口含到最盡把佢條拎所有前列腺液同勁屎全部奶乾淨!!! 連佢勁邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢個大袋,食指同中指用70%力夾佢袋皮!!! 再轉身放條拎入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野Hi落佢個屎眼度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! Hi緊佢個口時,用三條手指插入佢個馬眼度係咁了!!! 最後插到個屎眼最盡射精!!雖然搞唔大佢個肚!!

算啦，最撚賤就係你呢啲女仔，係都要到出事先識驚叫救命

你係咁強調兄弟,朋友,做一世朋友呢啲字眼。。講多兩講佢就feel到架喇